IELTS Writing 點攞Band 8或以上？

如題，IELTS 睇重咩？
Content/ structure/ vocab/ grammar?

推一推

有無英文勁嘅巴絲

幫推

Show me your compositions

連登冇人會答你 個個鳩考最少7 溫一溫就8

睇英文書，順便練埋reading
多啲作文，然後搵人幫你評改

移民澳洲?

大學writing 班應該有敎架啦

part 1有技巧既
我係睇有個叫melody既utuber講，講得幾好 仲有免費notes 非打手
part 2未睇佢d notes，片要比錢

讀完大學既人鳩考至少7, 溫一溫就8

係囉
IELTS 比中學雞考既
最難係Oral 個考官係變態女人

鳩考至少7, 溫一溫就8

你寫一篇文黎睇下先知喎

你睇下教資會果個result先好喎...

不如你睇下個marking descriptor先

我都想知
利申 得7